今年十月一號嘅所謂國慶 真係要好好珍惜

隨時最後一次

賀佢老母

贈慶！！

依家先九月頭，可能舊年已經係最後一次呢

國党

八月十五殺韃子